(冇圖)葛斯條女正到。。。

想狠狠地入佢

扯旗圖？

仲有 迪斯拿條女

圖？

個gap係邊

收嗲啦 咪撚搞事

葛斯她首咁既高度 好似小朋友幹大姐姐

迪斯拿個件

驗眼先
葛斯高過佢條女